【痴撚線】安永經理化身「會計界林鄭」 要求同事連續7日上班 WhatsApp叫下屬起床

.

好似犯法，每週工時有法例上限

佢封野第一句已經goodest english
打番中文啦屌

不嬲香港奴工都係「自願」OT架啦

反抗好ar. 起碼行左第一步.

傻閪經理
人地唔妥你咪篤你背脊囉